---
layout: posts
title:  '"Epos-v" on Uselinks'
date:   24-08-2015
categories: Review
permalink: /reviews/pierce-on-metal-invader.html
---
> "Bei all den Schlagezeilen, mag man es ja kaum noch erwähnen das Preemptive Strike 0.1, als griechischer Hellectro Export daherkommt.... "

[more](http://www.uselinks.de/reviews,id2504,1,preemptive_strike_0_1_epos_v.html)

Rank: 6/10
